電腦藍mon求解

死harddisk

有冇咩方法搞

換過個harddisk

係咪周不時用用下藍mon

快d backup

唔係就

係啊！咁D野係唔係會冇曬嫁

係呀，你backup 定d相呀，av 先

btw，睇下其他人有咩見解，我就覺得係死harddisk

已經開唔翻…

將個harddisk駁落另一部電腦
可能load 得番d資料

好！我去試下 唔該曬